彭斯：治療武漢肺炎藥物 可望今夏或初秋問世

美國副總統彭斯（後中）2日表示，治療武漢肺炎的藥物可望在今年夏天或秋天問世。（
（中央社華盛頓2日綜合外電報導）美國副總統彭斯（Mike Pence）今天表示，治療武漢肺炎的藥物可望在今年夏天或秋天問世。

彭斯在記者會上說：「疫苗恐無法在今年底或明年初前研發出來，但緩解患者症狀的療法可望在夏天或初秋問世。」

美國已將「吉利德科學公司」（Gilead Sciences Inc.）的實驗性藥物「瑞德西韋」（Remdesivir）用在一名武漢肺炎患者身上，作為臨床試驗的一環；這種透過靜脈注射的抗病毒藥物也在亞洲進行試驗。

法新社報導，其他值得注意的潛在療法包括以雷傑納榮製藥（Regeneron）研發的單株抗體來抗感染。事實證明，同樣的策略可有效對抗伊波拉病毒（Ebola）。

華盛頓州當局宣布新增4起武漢肺炎死亡病例後，美國迄今累計6死。彭斯今天說，美國人感染2019新型冠狀病毒（2019-nCoV）的風險仍低。

路透社報導，彭斯在白宮舉行記者會時還說，韓國和義大利這兩個疫情嚴重的國家將在接下來12小時內，對所有乘客進行病毒篩檢。（譯者：劉文瑜/核稿：張曉雯）1090303

彭斯馬懿

呢鋪真係相信政府

中共支那：美國早已知道新型冠狀病毒的構造及製造方法，所以才能在如此短的時間製造出治療藥物

結論：新型冠狀病毒是美國研發的生化武器

相信藥廠

美國最快都要秋夏
日本東奧玩撚完

步兵av有救

美國自己用啦 支那果啲你送左比都會鬧你
就好似藍絲咁 派口罩比佢仲要比佢鬧 on99

一粒2000USD

yes
唔係信政府

四個字 自求多福

夏天/初秋

即係起碼4，5個月

即係今年內無藥醫

只係舒緩病徵藥

子彈

美股造市

如果重症比例無曾加，應該仲趕得切救人

疫苗恐無法在今年底或明年初前研發出來，但緩解患者症狀的療法可望在夏天或初秋問世。

信美國 唔使驚

USA! USA! USA!

美國做到一早 稱霸全球啦 硬係有左膠拖後腿